# README #


### Описание ###

* Класс для интеграции формы плагина, как страницу, в PageControl основной формы приложения.
* Принцип работы - переносим контрол Panel (вместе со всеми дочерними элементами) с формы плагина на PageControl формы назначения, создав новую страницу (см. пример).

### Настройка ###

*  Добавляем модули плагинов и модуль  wPlugin в uses ГЛАВНОЙ ФОРМЫ приложения.
*  Настраиваем список подгружаемых форм (плагинов. Для этого вызываем процедуру __wPluginSettings(TFormsName: array of TFormClass; DefaultPluginLoaded: byte);   
*  Инициализируем класс процедурой __wPluginInit(FmDestination: TForm; PControl: TPageControl; Owner: TWinControl);
*  В созданной форме плагина, который хотим подгрузить обязательно наличие основного контрола Panel. Все остальные элементы должны быть дочерними для основного контрола Panel.
*  Если требуется использовать для созданных вкладок изображения, то просто укажите источник в PageControl.Images (в инспекторе объектов или основном коде приложения) и изображения будут использованы автоматически. Номер изображения в ImageList будет соотвествовать индексу подгружаемого плагина (нумерация с нуля).

### Создание плагина для загрузки ###

Плагин для загрузки представляет собой форму, содержащую в себе обязательно главный контрол TPanel (название значения не имеет).
Все остальные элементы должны располагаться либо на главном контроле Panel, либо быть дочками элементов, расположенных на контроле TPanel.

===== ФОРМА ПЛАГИНА ======
----- TPanel -----
++ Остальные элементы ++

### Лицензия ###

* Zlib license (см. license.txt)

### Связь ###

* Degtyarev A. A.
* wofs2 [dog] rambler.ru
* GIT: https://bitbucket.org/wofs/os_wplugin/src